如果讓長輩吸收有質素的政治資訊

我希望長輩可以接受到正確嘅政治資訊，唔好對個世界咁無知。
但屋企有長輩經常用電視睇YouTube，睇大紀元，新唐人，852個d。雖然佢哋培養左反共嘅好習慣。
但一同佢地討論政治，佢哋嘅論點就好荒謬。
心水清嘅黃絲手足們都明白香港反共主義嘅媒體好多時都夾雜真假新聞達到反共目的。

求推介有質素嘅媒體。同埋想問下大家對於明報、bbc嘅評價，因為本人多數睇這兩個媒體

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

支持

我地本身想做好防守一環，等其他手足可以安心進攻

但依定後欄著火要大家幫手